葛議員話示威者施暴女人wor

大家點睇

淨係知葛議員一定好安全

笑撚到我

佢辦事處有d連濃牆好似令d